元朗事件過後

元朗事件過後，有無人覺得今日全日都提唔起勁
好似成身無乜力
又唔係幾開心，
又有種好孤獨既感覺？
唔知點講好

沈重....

好沉重
屋企人立場又唔同
成間屋無人講野
好辛苦

push, 唔好比達狗post洗板

我做野會。今日上午成日做錯野。打錯字。
但係我會自動同唔識既人討論琴晚件事。
係Lift 度， 係食午餐時。
發現好多人其實都好不滿個政府同黑黑警。
下午就落閘收早半日唔撚開工了。

大家可以嬲，但一定要保持哩股憤怒。
路上仲有好多同路人。

我今日做野都係，成個上午無講過野
食晏同同事傾左一陣
都叫有啲同路人
但一收工就覺得好孤獨咁
覺得香港好陌生

[幫手傳] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

最難忍係星期日零晨，好想即刻出去出分力，但又驚一條友幫唔到手之餘變送頭，真係好嬲好嬲。

忍左成日，而家覺得好在冇魯莽衝動行事，我地要用多啲智慧，我地唔係要贏一場交，而係要贏一場杖！